2000樓下BUDGET 買個MON 有咩推介？

如題，同埋有冇咩店買好 （最好，但唔一定要灣仔）。

xl2411